用PS 5 玩唔玩到cyberpunk 2077

今日Sony講咗會退返錢，咁如果用PS5來玩得唔得呢？

玩到，仲好順暢 但未有光追mode
一樣彈驚，一樣咁撚多bug

唔得, Library 鎖左
同ps4 d 人攬炒

仲好多bug?

用碟咪唔怕？

睇評測, 可以玩.
ps4 / pro , xbox ONE 唔夠 ram , 玩玩吓彈 game , 有時lag 機. 15fps, 畫面行低畫質.
好耐未試過回收 下架.

已經更新左ps4pro都冇彈

玩到，但每隔一個鐘了彈一次
啲畫面好核突
用65吋電視玩
d UI完全睇唔到

Digital 版你買完Refund先鎖姐
唔係咩？

會彈驚又點順暢法

更新完1.05 玩咗成日都冇彈過喎
樓上師兄更新咗未

兩個鍾彈一次

PS5一樣彈
噚日彈咗2次

咁灰
我更新之前一日彈幾次
尋日打咗十個鐘都冇彈過

用pc啦
平平地插張3060Ti落去就玩到好順

不過如果死係CPU上係冇得救
等佢做好optimization/換機

其實有無人試過用ps4 可以玩到爆機？

玩到4k 畫面 彈game點都會有 但唔多 同埋bugs
有時bug左係任性人物對話冇反應 要reload save

任務